陳雲：港獨只是共產黨用來消滅本土社運的工具

陳雲：永續基本法是港獨

即係永續基本法是共產黨用來消滅本土社運
而佢自己都喺選舉過後被棄
陳雲又中呀

HORACE CHIN 陳云根條契弟本身就係搞死香港本土既仆街黎啦

熱普比佢搞死

本土陣營選舉後碎片化

最仆街就係佢

只有佢先係本土
其他都唔係

其實horace chin最大聲鬧人「偽獨」
但心水清者, 就好易發現horace chin先至係名符其實既「偽獨」